［挑戰］綠色和平只要做到以下事項任何一項，我永遠唔用飲管

1. 辦公室任何時間唔開冷氣，開冷氣會加劇溫室效應

2. 員工只穿著二手衫、食二手飯，夠哂節省資源

3. 夠疆抨擊科水俾你地嘅大地產商，唔好咁偽善淨係識搵啲無關痛癢嘅飲管嚟蝦我地小市民

開嚟見我啦綠色和平

連登仔d道德邏輯好撚可愛

環保撚講句唔用飲管，連登仔就要環保撚去拯救世界先得。

連登仔又話環保撚得把口做唔到，但其實人地又真係可以唔用飲管。
而連登仔自己set到咁高環保標準，就連自己都實做唔到囉

連登仔完美示範雙重標準

究竟d環保撚係咪唔會牙齒敏感？

帶金屬飲管出街係咪咁難？

係，畀翻膠飲管我

好多狗隻護主

閣下真係痴撚線

你有冇帶？

二手底褲

淨係1. 都夠

究竟去捉掉海洋垃圾嗰班係咪咁難？

仲有唔搭飛機.

其實帶金屬飲管出街
會唔會俾人當帶攻擊性武器？
磨尖少少都死得人

會例作傻人發現處理

又真係有喎

唔好話海洋垃圾啦
D廢老廢中隨地吐痰都捉唔到啦

差佬搜到有鐵通，話你藏有攻擊性武器
你點打得甩？

叫佢問返綠色和平啦 環保撚大晒㗎
胸都係攻擊性武器啦 黑警都好驚嘅

我搵日就上去依班環保撚office捉鳩佢地

有冇帶晒自己餐具？環保袋？

唔衛生，清潔後容易有細菌留低

都有 不過多係屋企食

咪on9啦，我係你就縮埋啦

咁你又唔係我，就唔好on9講呢d啦
講到冇嘢講就叫人縮埋